有無人好無記性？！

我係車台開咗幾個考車唔合格嘅post

有好多巴打絲打入黎留言話自己都fail或者pass笑我廢咁

我好想同佢地做互動 記低佢地個名

但我完全記唔到 轉個頭就唔記得邊個打邊個

只記得輸民意巴打 jer仔巴打同被訓斥絲打

其他個啲大部分都唔記得

我係咪有病？要唔要睇醫生？做過三次全身麻醉手術 唔知有無影響？

？

我都記得你 hater黎

返工又係 老闆提咗我好多次 但我都記唔到 好彩佢好好人 咁先無俾人炒

特別係啲步驟 過一星期就唔記得晒

我係你fans呀

多謝捧場

但我想要絲打fans

你都有好多有丁嘅絲打fans呀

紅巴不了

同我做互動

都話我唔係基

有無人都係咁